{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026040",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "망우당공원"
    },
    "text": "忘憂堂公園 (망우당공원)\n面積は約7万6179㎡である。 壬辰倭乱の時、全国で初めて義兵を起こし慶尚道の色々な所に神出鬼没し、倭敵を打ち破った義兵長であり慶尚道防御士、咸鏡道観察士などを歴任した洪義将軍クァク·ジェウの功績を称えるために造成した。 公園の名前は彼の号である忘憂堂にちなんで名付けられた。公園の中には馬に乗って長剣をつけたクァク·ジェウの銅像が立っており、銅像付近に彼の遺品を保管している忘憂堂記念館がある。 白い城壁の上に見える楼閣は嶺南第一館だが、朝鮮時代に築造した大邱邑城の南門で日本による植民地時代に撤去されたものを1980年にここに移し再建したものだ。この地方独立運動の産室だった朝陽会館は1922年に赤レンガで建てられた2階建てで、日本による植民地時代に青年たちの民族意識を目覚めさせる空間として利用された。 朝陽という名前には「朝鮮の光」という意味が込められている。 この会館には独立運動と抗日闘争史に関する各種写真と遺品が展示されている。多くの史跡とともにヒャクニチソウ·モクレン·ウンザシなどの樹木と草花が小さな森を成して美しく飾られている。 後方の絶壁の下を琴湖江が流れる",
    "QA": [
        {
            "question": "忘憂堂公園の面積は何平方メートルですか？",
            "answer": "約7万6179㎡です。"
        },
        {
            "question": "忘憂堂公園は誰によって造成されましたか？",
            "answer": "忘憂堂公園は、壬辰倭乱の功績を称えるために洪義将軍クァク・ジェウによって造成されました。"
        },
        {
            "question": "忘憂堂公園の名前の由来は何ですか？",
            "answer": "忘憂堂公園の名前は洪義将軍クァク・ジェウの号である忘憂堂にちなんで名付けられました。"
        },
        {
            "question": "忘憂堂公園にはどんな銅像がありますか？",
            "answer": "忘憂堂公園には馬に乗って長剣をつけた洪義将軍クァク・ジェウの銅像が立っています。"
        },
        {
            "question": "忘憂堂記念館では何を展示していますか？",
            "answer": "忘憂堂記念館では、洪義将軍クァク・ジェウの遺品を保管しています。"
        },
        {
            "question": "嶺南第一館は何のために再建されたものですか？",
            "answer": "嶺南第一館は、大邱邑城の南門であり、日本の植民地時代に撤去されたものを1980年にここに移し再建したものです。"
        },
        {
            "question": "朝陽会館はどのような建物ですか？",
            "answer": "朝陽会館は、朝鮮時代にこの地方独立運動の産室となった建物で、1922年に赤レンガで建てられた2階建ての建物です。"
        },
        {
            "question": "朝陽会館には何が展示されていますか？",
            "answer": "朝陽会館には独立運動と抗日闘争史に関する各種写真と遺品が展示されています。"
        },
        {
            "question": "公園内にはどんな植物がありますか？",
            "answer": "公園内にはヒャクニチソウ、モクレン、ウンザシなどの樹木と草花があります。"
        },
        {
            "question": "公園の後方を流れるのは何という川ですか？",
            "answer": "公園の後方を琴湖江が流れています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 409
    }
}